{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 구름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "いたします。 1泊2日でお泊まりの場合、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。 追加で人数が含まれる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペットと一緒に泊まる場合にはお断りすることがあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これにより損害賠償などの責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 また、予約特典として個別バーベキューやIPTV/WiFiの利用が可能で、プールも無料でご利用いただけます。 プールは6月4日から9月末まで運営されますので、水着をご用意してご利用ください。 ペンションにはフットサル場とバーベキュー場があり、バーベキュー場は10時まで利用でき、追加料金があります。 駐車スペースもペンション内に十分確保されていますので、安心して駐車していただけます。 また、ホミやかごは無料で貸し出すことが、ホミやカゴは干潟体験も可能です。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を含める場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、予めペンションにご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に泊まることはお断りしています。払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これにより損害賠償などの責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は避けるようにと言われていますが、具体的には何を指していますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になってしまった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューやIPTV/WiFiの利用が可能で、プールも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間や注意事項はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは6月4日から9月末まで運営されますので、水着をご用意してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場とバーベキュー場があり、バーベキュー場は10時まで利用でき、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースもペンション内に十分確保されていますので、安心して駐車していただけます。"
        },
        {
            "question": "ホミやかごは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホミやかごは無料で貸し出すことができます。ホミやカゴは干潟体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 702
    }
}